今日光復行動成敗？

各位覺得今日係成功定係會失敗？

廣場大媽舞係蝗國紅起，然後d大媽帶左落香港各區公園，引d阿伯去睇之餘有d仲要有親密接觸（摸身摸勢），被摸的高潮不斷甚至自己都跳埋一份（黃狗射尿）然後d阿伯又打賞比大媽。
呢d景象同夜店脫衣舞無異，可以話係十八禁。
同賣淫有咩分別？爭在冇除衫入龍門。

正皮，大媽會繼續，聲稱暴徒唔比佢地自由

負皮，相信大媽會消失一段時間。

定係你有其他睇法？

成功定失敗
都唔影響我地繼續做鳩呢個仆街政府

娜娜必定會重出江湖

唔洗審，肯定聽日又蒲頭
講真，呢d野係真係要當區居民長期抗爭先得，可以試下組織街坊好似今日咁去趕雞，冇可能我地個個禮拜都入屯門架？頭家自己架，佢地自己唔做野咁好難有進展
長遠黎講，真係要區議員幫手，佢地繼續揀件包庇大陸雞既保皇黨，自己又唔團結既話，咁真係冇符

應該會停兩三日, 之後再復活
反正一到返工日子大部份人都無時間去搞佢地, 除非係大學生SEM BREAK搞

成功，比人知後生唔係去搞事都比政府針就

我覺得成功
班狗咁樣

其實屯門公園班大媽 背後實有黑社會睇
政府,警方 又點會做野呢其實

同幾年前既光復行動一樣

你搞示威果一日的確係光復左
但示威完左之後, 又回復原形
示威者唔可能一年365日都搞示威

所以源頭始終都是政府
香港一日唔獨立, 一日無民主
你搞幾多次光復都無用

只有香港選出一個真正服務香港市民既政府
先可以直接出招解決呢D問題

始終嗰班廢老臭閪都係一班厚顏無私嘅人
最多都係幾個月冷河再蒲頭都唔出奇

本土帶頭，唔掂就吹雞